金仔 想威返次

想試下做foodie

大家覺得
點樣既foodie先吸引到大家？

一定要四眼？

射粒核彈去南泡

你認錯人了

露出胸部

男人露胸做咩？

係wet chan 唔係爆拆

wechat?

我真係唔會睇佢
有乜好睇

睇佢夠豪邁 但佢好污jo

is wet chan

濕診？

right

屌你老母

have some ideas?

你係想拍片果隻
定係ig開post果隻

不過其實無論係邊隻都好
識影相或者識拍片先係最重要

因為做foodie最重要其實係識吸引人眼球
你打到d評語有幾好都好
吸引唔到人禁入去睇都係冇用

ig呀 但點為之識？

咁點先叫吸引

燈光角度果類啦

坊間有好多foodie
你可以研究下最出名果幾個有咩做得特別好

人地個個相機 幾pro..
我窮j就得手機

咁你都幾難發圍
我舉個例子
就當係連登女神性感小貓女
佢個成名位係佢夠樣衰同唔知醜
但真正留得住d人繼續睇既
係佢條仔既拍攝同剪片技巧

如果你又冇特別出眾既位
器材方面又冇既話

為興趣做foodie都還好
想搵食賺錢就真係窄d

我目標係 平民化
帶大家食平野
分享下好西同劣食
當然喇 可能免費食好野就最好
錢就唔需要...